3D printing 板塊升空最後召集

契媽睇好 今年升勢凌厲
升多幾倍不是夢
今晚跌幾多都sh!!!!

XONE 企穩54
聽晚上返60

Ddd

Dm真係dm

仲升聽日跌多一成先啦

昨晚DDD

佢市值真係好低 抵揸

一晚姐🙏🏻🙏🏻